====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je constate , à la fin de ce travail de réflexion auquel m ' a poussé ma «nomination» au Grand Prix de l ' urbanisme , que ce qui pose problème est mon moteur principal : cette volonté de confrontation permanente entre le savant et le vernaculaire…
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

